食外賣食到崩牙

頭先叫左份茶記炒飯外賣
翻屋企食左差唔多一半果陣咬到舊硬硬地嘅野
嘔出黎發現係好似石仔咁嘅野
然後照鏡望左陣，好似崩左兩隻大牙，一隻上排一隻下排，痛到pk
打電話翻去個茶記同個老細對質，個老細話可以退翻個飯，然後叫我去睇完牙再翻去同佢商量，唔知有無得claim翻
宜家唔知點算，係咪咁就一世
恆齒黎架屌你老母

輕微就補牙
嚴重就剝牙再植牙